屌 有無手足同我一樣嬲到瞓唔到覺？

有鏡頭既畫面都咁撚痴線
唔敢想像鏡頭背後佢地會點

而家仲要立法會議員都唔驚
仆你個街死黑警！！！！！

完全諗唔明究竟警校係點幫呢班人細佬
好多仲要後生仔黎

正義何時到來

鳩硬蛇又負皮

屌 洗腦

ME

主要係用錢 灌輸一堆錯既價值觀畀班毅進仔

屌佢老母
究竟點先可以制裁下班犬

以武制暴 唯一出路

連議員記者都唔驚 佢地真係惡哂

完全訓唔到

有無人識牙Wave

高級警員 編號 34861
張偉豪 CITY HRM Grad

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

以武制暴
無其他方法

好嬲

我地無武器
空裝比人打？

瞓唔到

我
明明攰到頂點

雞尾

黑警=廢明奴

你有隻狗
n賓有針
牙蓋有屎水
世清有拳頭
何淦途有理念
鋼gum有手套

黑警=文尼
我地=艾達臣

紅字

越諗越痴線
尋日已經保護隻雞，放生打人藍絲

今日就扮晒野勸喻示威者離開
然後就前後包抄打人

我屌你老母呀
祝你地班狗老婆日日畀狗屌呀

有

如果出曬星期6日既話
真係會好撚嬲屌

唔好on9
文尼咪紅左牌 仲想點

有，依家好撚憤怒

好擔心M記嗰個男仔一定要平安啊

文尼企圖殺人=紅牌
警察打柒你=被強烈譴責

有咩分別

有！好撚嬲

鳩硬sir有棍

嬲到想喊
有冇人明呢種感受？

隔離post有講係似大陸人
唔知邊個版本係真

好波！

已經喊咗

嬲到訓唔著

一早都知黑警校係專揀D on9仔黎收

至少有200萬人明 放心

點撚瞓得著吖

嬲到心諗點解啲狗仲未死

嬲到痴線
同埋好大無力感

大陸人都要撐啦
佢喺香港地方比人搞

啲散仔想打譚文豪架啦，好在有50幾個記者

嬲爆爆

真係訓唔到，聽日好想請SL....

有 好撚嬲

訓唔能到

好想即刻去發夢

打人爽得濟？

我真係好撚嬲 睇撚到個人震撚晒

呢幕真係好痴線
兩個立法會議員係度

班散仔夠膽叫立法會議員收皮

人地就民選立法會議員機師，你毅進仔咋仆街！！

係咁睇新聞 或者loop連登...

好似幫緊我地香港人升level咁
到左有一日我地唔再驚畀人拉果時

班警犬就仆得街

依個警權嚴重性仲大鑊過林鄭
一日唔削警權,未來200年香港所有社運都唔駛旨意成功

已經好多日瞓唔到覺

佢哋真心覺得自己好叻
拎住個大聲公就係真理

阿路
我無話唔撐，不過係想知真相

佢調動咁多警力又隱瞞傳媒去捉人
一定有野唔見得光

航記者應該要有航拍機

笑到訓唔到 今日班警好7

啱
記者同議員都夠膽鬧 太離譜

好撚嬲，完全訓唔到

YES

警權無限大 憑咩呀？議員記者都夠膽打 食撚左屎呀你地 你地d白衫呀頭都唔撚敢做啦屌你老母

記者都出聲屌
社會垃圾=警察

狂loop Facebook 同連登

真係好L嬲
隔住個mon睇都好嬲
係現場嘅應該都好忍得

個個禮拜都谷住谷住訓唔到

嬲到幾次用曬d配額去cc台開post
搞到係波台出唔到反曼post

我喊到瞓唔着

警權大到咁
Cls

屌 睇到不斷怒share務求要所有人都知道警犬偉績 大家唔好放棄 無一個黑警係無辜 黑警死全家

不分化不割蓆
尋日屯門都有勇武曼迷手足同雞蟲對屌

真係好撚嬲

見到條短裙女俾黑警騎住果張相真係嬲

痴線 世紀大和解

好撚嬲

一路喊一路諗點解香港會變成咁
呢個情緒由6月中一直困擾到我7月
長期feel sad
唔明點解ig啲frd仲可以有mood
post食野相 生活照

嬲到喊
真係完全瞓唔著

d曼狗他曰再清算
佢地仲有用

真 我都係咁諗
雖然話香港有言論自由

但係感覺上同果班人係平行時空咁
好懷疑我地係咪生活係同一個香港

嬲到係咁大幅度咁呼吸
唔知有冇人明

嬲到爆炸

啱呀
有啲仲要返大陸玩

5年前催淚彈個晚已經喊左
打破左由我出生到個刻既認知

個刻我先知真正香港係點

唉......

求方法可以訓到交

呢段時間返大陸果啲frd
我unfol哂

有呀！！！
好嬲呀！！！
點瞓呀！！！！

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

哎 訓唔著 我依家幫手去文宣
將d圖 9post上網
港人講地又好 搵個位幫下手

港父sir 加油

當你真正認清香港
你會覺得好絕望同好大無力感
根本無嘢可以制裁到啲警察
官官相衛 唉

差唔多個個禮拜六同日都嬲到瞓唔到

班狗出學堂已經有種做警察係好撚有使命感
我做嘅嘢一定岩
根本從心理上佢地已經一早比人洗咗腦
加上又有有柴嗰啲嘅鼓勵鼓舞
心理學上（叫做學過吓）佢地嘅服裝上至頭盔下至對反曬光嘅鞋都有一定既加乘作用 更加比佢地對自己行為嘅合理化
我諗成個警察內部要搵一啲理性嘅人真係冇咩可能
除非其他部門
根撚本已經腐敗曬

更嬲既係既然有班人仲可以撐得落班狗，比起班狗佢地更可恥

真係嬲到震，仲要唔知聽朝啲新聞又亂作啲咩出黎

唔小心負皮左

錢

有
嬲到仆街

就算你覺得幾攰幾咁唔開心都好，都千祈唔可以放棄

典左個幾鐘都未訓得著

喊冇用架
不論文定武, 裝備好自己, 將唔開心、不忿轉做動力
機會到嘅時間, 至可以出多一分力

Push

佢地將一D反常行為轉變為祟高既目標-不惜一切去「維持秩序」，權力令班狗腐化哂 咩人都係

好撚嬲,我以為返左大陸,成班公安咁
以前會怕鏡頭,家下?擺明挑釁你,拍住挑人隻秋都講得出
根本隻支警隊都痴哂線,成班洗哂腦,當市民係敵人
好恐怖,覺得好無力又傷心,又制裁唔到佢地,好屈住

69嗰晚嘅無力感開始出現返

係咪真係針唔吉到肉唔知痛 仲有人係信班狗

講真，推為多幾次狗，儲多幾次民怨
之後搵次爆哂d火出黎打狗，我相信冇乜人會反對

剛剛出左聲明，拉左5個人

好彩有議員阻一阻
唔係一定死傷慘重

一定要追究班狗

學術性黎講

打就一定無人反對
不過裝備真係爭太遠

除非十個對一個
唔係一定全軍覆沒呀

就算條例撒回左 濫權黑警哩啲根源性問題都解決唔到，
根深蒂固咁多年 腐敗到咩程度根本冇人知，
分分鐘後果嚴重過條例本身 如果解決唔到
個波只會射比下一代人 同埋更加難整治。

而且恐怖既唔係條例 而係凌駕於法律、法例之上既野
條例都保障唔到市民 咁要基本法同埋警隊條例做咩
宜家法例當亂碼咁 不如叫軍治社會算啦
一國兩際笑話黎 仲串英國佬唔知回歸後既香港係點
封閉資訊 選擇性報導 ，人地又點會知發生咩事
成個6月已經好完美咁展示咩叫無法無天

有，好撚唔甘心
班毅進仔權力無限大
根本無人可以制衡佢地

政府支持佢地（行政管理失效）
恐嚇立法會議員（立法會監察無效）
記者照推（威脅第四權）
司法（唔查自己友告唔到）
ICAC（係唔查689嗰刻已經玩完）
監警會（從來都無查警察嘅實權）

香港已進入police state, 倒退好仔唔當差時代
城管時代即將來臨

我

大家明點解美國會比市民買槍啦

頭先愈睇愈嬲
上youtube 搵d 好笑片睇都冇咩感覺
情緒仲係好差

好撚眼訓 眼訓左成日
眼訓到今日搭車搭過龍
但一攤落床就好嬲
忍唔住係咁碌電話

立國時寫明一但比逼害可以保護自己

唉 我都係 嬲撚到透唔到氣。好撚辛鳩苦

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝

又要眼光光望天光

一陣間返早，但真係嬲到瞓唔著

【屌你老味】呢個時候，應唔應該私人檢控？ - 分享自 LIHKG 討論區

哩個可能係出路，大家瞓唔著幫推一下

要發展到全民武裝

我完全訓唔撚到

有
而家都瞓唔倒
但聽早要返工

但至少我聽日重可以去返工
但啲義士而家。。。

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

嬲既黎睇下 傾下

嬲到典左幾個鐘都未訓到

我都有朋友係咁，其實唔洗理佢哋，都有好多人關心政治，you are not alone

警察老婆畀警察屌=狗老婆畀狗屌
一撚樣
鬼唔望佢哋班老婆畀其他狗屌

唉 合埋眼就見到成堆警犬拎住棍喊打喊殺
瞓唔到呀救命

三權分立變三權聯手，係咪出路唔敢講
只可以話唔秋後算帳都偷笑

只希望再有deadline聚人，宜家屌你老母CC台又開始俾班傻閪渣返莊

好撚嬲，是非黑白全部癲倒
政府又會繼續搵d 藉口包疪佢地

好touching 呀
多謝你呀

燥撚過火屎，啱啱打咗個飛機出火睇下宜家訓唔訓到

林鄭真係做到we connect

其實除咗班政府高官， 建制派，藍絲廢老，五毛同埋黑警唔包之外
其他所有嘢都connect倒

當全港唯一有權用武力既人唔受監管 唔受控
最撚危險就係佢地

打幾次飛機都發泄唔到

呢個係唯一出路
搵律師做9班死黑警

點解你有心情打飛機？
真心睇到好嬲 嬲到好無助

訓唔到

次次都花太多人體時間搞影相鬼，要一個有效率啲既方法

夢online :鬼影擒拿手

好嬲啊

屌

所以打完都係好唔開心

me
等陣仲要8點起身

仲好嬲緊嬲到瞓唔到點先平復到心情

我7點半 勁過你

睇完烏克蘭革命 我預左係120條命既其中一個

直接通頂喇
巴打你返工？我見工

一陣8點起身

再嬲都要訓覺
休息夠我地再嚟過

咁你勁d
我返工咋，不過要體力勞動

一合埋眼就開始諗野

腦裏面係咁repeat義士講嘅嘢
我地香港人真係無得再輸 一輸就輸十年

屌 根本就警權過大 無法無天
持著有林奠撐腰 點都唔會罰
做咩事都冇後果
究竟幾時先有真普選